[621] 賽後檢討，電筒戰術

發夢朋友去完話高火數電筒好有效，

暫時發現功效如下：
1. 阻止警方採證，警方幾次拎cam出黎想拍底罪證比電筒照兩照發現影唔到野就收晒皮。
2. 協助人群focus罪案現場，e.g.尋晚有黑警混入，全程照住佢個樣，亦打燈方便大家影底同認住條契弟
3. 有鬼想影你你可以唔洗同佢講咁多，開強光mode照撚住佢，佢唔會影到野，亦唔需要同佢搶手機
4. 幫警犬保持冷靜，人被光照住會冷靜d
記得起咁多，諗到再補充。

人要活在光明裡共勉之

玩Laser我有保留，始終有傷害性，唔怕比警犬亂入罪可以照去，唔建議亦唔阻止兄弟爬山

--

補充多2樣，
1. 減少現場黑暗死角位，防止暗角打獲
2. 絕對係有效自衛既方法之一，詳情：

來源：
我想問下咩叫戰術電筒?

另外補充多條片，大家可以睇下鏡頭被照既效果:

來源：
發覺電筒都幾好用

--

另外，屋企咁岩有把電筒幾好用可以介紹比大家(淘寶)：

--

提多樣野，發夢尋晚個朋友話有記者行埋去同佢講叫佢照高少少，有幾次都妨礙左記者拍攝，我地同記者絕對係同一陣線(cctvb除外)，已經即場道歉，並表示絕對無意妨礙記者。

如果玩，大家都記得要注意避開記者鏡頭。互相體諒

希望推比多d人見到，親身證實的確好有用，特別如果預料會有夜間行動